# GreenLeaf

Магазин для Иры

Команды:
gulp build      -- сборка проекта в папку(с номера сборки 120 путь "C:\OpenServer\domains\greenleaf\")
gulp cache      -- для добавление кэша в имя файлов (в css и php файлах проекта). При изменении картинок, меняется имя файла
gulp php        -- для продолжения разработки используя OpenServer


/-----------------------------------------------
При деплое на хостниг, файлы:
-- mail.php
-- init.php
не заменяются, в них настройки для хостера
/-----------------------------------------------


Все дальнейшие изенения проекта фиксируются в файле patchnote.html
